[中大] ENGG2310求打救

聽日final讀到好頹好想死
有冇巴絲可以打救我
或者幫我排定IFC先

German